# how to run

- Execute la commande pour deployer l'environnement : docker-compose up -d
- Ensuite dans le navigateur, ouvre le lien suivant : http://localhost:8080
- une foie terminer, pour arreter le déploiement : docker-compose down
